「正能量」我係連登Yes man, 做咩都得！

你講咩我都會答 Yes !
人生最緊要積極!

總之,
Yes !

你係咪戇鳩仔

你父母知唔知你係gay

你食飯撈唔撈屎食？

On9
依家叫你自貼咪又係淆底

自貼JJ

Daniel Bryan?

除咗yes,你會唔會有野答no????

比5千蚊我

你會唔會收集靚仔J圖?

你可唔可以say no